有冇用緊X既朋友會轉pro max

係咩原因令你轉？
部X倒水電同可能因為升咗os冇一開始買咁順了
諗緊換電再戰一年好定買pro max
但pro max 係咪放唔到入褲袋
利申 大手加大力

你咪去士多拿住promax試下先囉

好似仲大d

係呀
咁你試左舊版未？

冇120hz mon 嘅電話，點打機
唔會買

ching打開咩機要用到120hz
利申 desktop 仲用緊60hz mon 係咪古代人

試過拎fd 部pro max 差唔多大成倍

咁唔好買喇

貪新忘舊
平時會用到廣角鏡
有啲閒錢
想轉大芒，平時做尖睇片好似爽啲
睇埋pro嗰隻金色同藍色嘅實物就決定

我都X,又無大改動吸引,唯一就係改返條邊,內在直頭搵苯7,所以放棄,有錢都唔係咁晒

哇 咁真係要出咗上手試吓先決定到

廣角真係正
x 如果有就好
但唔驚放唔到入褲袋？

鏡頭係吸引既 兩軸防震

你成日著緊身褲？
用過6s plus，個size應該唔會爭太遠，無問題嘅

有幾多時間擺肯褲袋丫

有啲貼身牛仔褲 部x都好勉強放得入

好多喎 出街咪褲袋囉

講真部x冇乜問題 我諗用多一兩年都得 真係錢多先會換

坐車30分鐘
望足20分鐘

毒撚唔出街
Sor

唔打機真係換電再用兩年仲得，除非5G極速普及

不過新機條邊真係好吸引

午餐肉邊
但即使買咗都真係唔會轉5g plan
太貴而且又4.5g其實都好夠用

x 64 用家

痛苦咗3年 會轉pro max

轉機原因只係因為當年on9買細容量

自己手掌大 應該新機用得唔麻煩

本身考慮pro同pro max

但一諗到pro同本身部機外型接近

就覺得買promax好啲起碼有新鮮感

X用家用左三年，其實除咗電量少同埋打機會發熱lag機之外，都冇其他問題，但係淨係呢兩個問題我都想換機，考慮緊pro定pro max

係呀，依家部機真係冇咩投訴
轉mini又個mon又細咗，轉12pro又好似唔多化算
等舊電得番75%就拎去換，依家仲有81%

而家83% 好似冇再跌過
因為差唔多要長期差住用

我就用咗兩年多啲
打機真係熱到癲
如果夏天戶外打機搞唔掂
下年又唔知會唔會大改

我用緊x ,85%電池,用左3年幾
已訂12 pro 256gb ...23號拎機

唔轉pro max?
如果12 pro 個size 我會簡12 差唔多

pro max 太大部，唔方便單手㩒

12 少一個鏡頭

我本身少打機..有時碌fb,ig,連登，ut~ 1,2個鐘就開始發熱

仲有100% battery health
用多排先

wtf
ching 點keep

之前有買AppleCare+
臨過期前換service unit 咋（真係有跌爆咗少少）

ip6s+ ios 14 A9 2g ram 都只係小小lag，ipX A11 bionic 3gb ram會唔順

依家係咪門市有實物睇架喇？

可能依排成日用ipas pro 慣咗唔洗清ram
搞到用手機都好少清 所以有時會lag
特別係出打字嗰個方格嘅時候
不過個OS應該食RAM左
肯定冇一開始咁順

應該未有

ipad

我都係

最大令到你轉機嘅原因係

多一個鏡頭,同埋d 電量去得快

無
x舊電仲好襟用

真係大好多

ching 換咗電？定輕度用家
一日用十個鐘表示要長插尿袋

係咪有重度影相需要？

X 上 pro max 揮手

原因：相機功能

1日10個鐘成日玩玩玩算好多

日用十個鐘以上
18年壞face id拎去apple換左機
仲有90%

啱阿，部x仲用到，
除咗影相，同埋有時有少少lag,
粒電倒水就一定架啦，
其他野唔覺得太大分別，
可以再用多一年先轉